我愛你 我地來生再見

我愛你 我愛你 我永遠愛你

上到去唔洗怕 阿婆會幫我睇住你
你既爸爸媽媽都會陪住你
我唔會再咁怕死 因為可以見到你

來生要再做我既屋企人 我既寶貝 you are my everything
I love you

What happ ahhhh??

我隻狗仔今日走左

邊個打靶俾負評咁冷血！

RIP

邊個俾負評仆街死

Oh 節哀

多謝你 連登有愛

原來連登係有連接陰間既能力？

屌你老未 男人老狗咁撚肉麻
重要係耶撚
唔係話死左隻狗好小事 但ed野你鋪黎做咩
我淨係覺得好嘔

Btw 你係咪confirm左佢老豆老母已死

關你撚事

邊隻屎眼見到我係耶撚 你屎眼都無？

中二病發作
死傻仔

估撚到你唔撚認 因為一眼就睇得穿你係on9仔
上到去邊呀？睇過？
你係都鋪幾張生前可愛搞笑既圖等大家悼念下啦

睇你個款應該頂多中四
算啦當我無屌過

當呢到IG? IG班人會好虛偽叫你唔好唔開心。不過連登先係人真正的一面。
你死隻狗關我撚事，有種消費足一個月呀。

走啦 無人歡迎過你呢啲戇鳩

咁你寂寞又關人乜撚野事

唔係消費 係發洩

發洩就寫係自己額頭到，洗唔洗話俾全世界知？定係你寫上連登刷存在感/科水葬狗？

你估我係你？ 寂寞到同人講自己寂寞 識話人唔識話自己 話你on9都侮辱左on9 呢個字

教你打中文先 係戇鳩